{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 진남 한옥스테이"
    },
    "text": "ジンナムという地域名にちなんでジンナムという名前の宿を運営しています。 すでに5年間運営していますが、田舎の家にいらっしゃるという気持ちで気軽に訪れてほしいです。 私たちのホストは、すべてのゲストがリラックスできるように努力しています。 チンナムウサギの飛里と呼ばれる過去の道がありますが、その隣にポプラ·ポプラがあります。 田舎町で空気の良い場所でヒーリングを楽しめます。 宿泊施設をご利用いただく際は、皆様が利用する共同空間ですので、ルールを守っていただきたいです。 人数が基準を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。 宿泊施設の利用案内としては、午後10時以前に入室することをお勧めしています。 ペット連れはご遠慮ください。 私物の保管は本人の責任です。 宿内では喫煙が禁止されています。 特定の場所を利用してください。 宿内では調理が可能ですが、肉類や魚は禁止されています。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されません。 施設物の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 (紛失した場合、補償できません。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンナムという地域名はどのような意味ですか？",
            "answer": "ジンナムという地域名は特定の意味を持たず、地域の名前として使用されています。"
        },
        {
            "question": "ジンナムという宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "ジンナムという宿は、田舎の家にいらっしゃるという気持ちで気軽に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ジンナムという宿のホストはどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "ジンナムという宿のホストは、すべてのゲストがリラックスできるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "ジンナム周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ジンナム周辺には、チンナムウサギの飛里と呼ばれる過去の道やポプラ·ポプラがあり、田舎町の空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設の利用にあたってのルールはありますか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設の利用に際しては、人数や時間などのルールを守るようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設の共同空間の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設の共同空間の利用時間は、午後10時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設ではペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設では、ペットの連れ込みはご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設では調理は可能ですか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設では、調理は可能ですが、肉類や魚の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設での未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設では、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設での私物の保管はどうなっていますか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設での私物の保管は、利用者本人の責任となっています。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設では喫煙はできますか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設内では、喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジンナム宿泊施設で靴の保管はどうなっていますか？",
            "answer": "ジンナム宿泊施設では、靴は下駄箱に保管していただくようお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 561
    }
}